洗完頭

等自然乾
即刻用風筒吹乾

門口有人等你

巴打你好

再水洗到乾為止

絲打你用開咩水洗

抽水

不如我幫你吹乾？

又好喎

自制pm功能

你吹完末？ 洗唔洗幫你吹？

啱啱洗完 上嚟幫我吹吓

ok

估唔到A撚咗

是咪要幫你吹？

留個tg吹

TG: Hugo1991

絲打

咪係有A要還神

我建議剪咗佢

有無其他選擇

我幫你剪

我覺得用冷氣吹乾都唔錯